垃圾

我係垃圾

幾時先可以唔洗再難受

同意

好羨慕其他人有正常嘅生活

不過社會上總係要有我呢啲垃圾墊底

好似我呢啲死左都無人察覺到嘅人

唔好諗咁多早啲瞓啦

屌你呀唔死得呀

are u alright ?

我係垃圾桶